Palmer kwam hardlopen in de andere, er zo goed gehumeurd en vrolijk als voorheen.
Ze nam hen allen meest liefdevol bij de hand en sprak grote vreugde in het zien ze weer.
"Ik ben zo blij om je te zien!"
zei ze, zit zelf tussen Elinor en Marianne, "want het is zo slecht.
Ik was bang dat je misschien niet komen, dat zou een schokkende zaak, omdat we gaan morgen opnieuw.
We moeten gaan voor de Westons kom naar ons volgende week een bekende.
Het was nogal een plotselinge ding onze komende en ik wist niets van tot het vervoer kwam naar de deur en vervolgens Mr. Palmer vroeg me of ik met hem mee naar Barton.
Hij is zo droll!
Hij nimmer vertelt me een ding!
Ik heb er ontzettend spijt van dat we niet langer blijven, maar we zien elkaar weer in de stad zeer binnenkort, hoop ik."
